各位必需揸住基本法嘅原因係基本法係中共對港對國際嘅承諾 港共唔守憲=向國際展示共匪唔守信嘅一面

基本法好多條都係保護市民 例如第28條
拎出基本法護盾向國際展示共匪幾不守信諾等於以子之盾防子之矛
加強大家行動嘅理據 (共匪不守信 你爭取緊你應得嘅野而非貪得無厭)

基本法係基於聯合聲明衍生出嚟
基本法係中國法律，中國有解釋權

係揸就揸聯合聲明
國際合約
G7,英美都係講佢